
                      me enloquecen me encantan las películas de jennifer lawrence y esta película de passengers se ve super me encanta y con su actor de reparto chris pratt se ven excelentes voy a estar actuando una película con jennifer lawrence dentro de poco por que la vida de una persona puede cambiar para bien y confió en que seré un excelente actor para la industria cinematográfica uno que cada papel que haga sea de cualquier genero va a hacer exitosa porque creo que lo cada película que haga va a hacer una obra maestra y siempre grandes éxitos a la industria cinematográfica felicidades actores,productores,directores,guionistas y lo que ayudaron a hacer estas películas inolvidables sin mas nada sigan inspirando al cine y muchos éxitos
        
            